--- LOG VERSION 0.2 ---

+ Refactoring et cleaning total du code
+ Mise en place d'un HUB
+ Mise en place d'une durée de vie pour les eggs
+ Mise en place d'un système de perte de vue de l'objectif si collision avec une autre entité (pour le moment que les nurses avec leurs eggs)
+ La reine adapte sa vitesse de ponte selon son energie
+ Systeme de Statistique pour les colonies
+ Gestion de plusieurs colonies sur la map
+ Mise en place des Soldiers (déplacement aléatoire + déplacement en groupe)

--- LOG VERSION 0.3 ---

+ Amélioration du spawn des bases, rotation, placement des essentielScrums dans la base (qui sont plus logique)
+ Les nurses vont check pour des oeufs toutes les 60 secondes
+ Mise en place du player et des interractions
+ Mise en place HUD player
+ Correction de divert bug et optimisation dans l'ia
+ Ajout du system de raycast pour le player

--- LOG VERSION 0.3.1 ---

+ Petit refactoring du système HUD
+ Ajout d'un spot lumineux pour différencier les autres colonies
+ Ajout des actions du player + panel
+ Convertir de l'energie en vie
+ Amélioration du suivi des soldiers quand ils suivent le joueur
+ Mise en place d'un systeme de sauvegarde
+ Mise en place d'un systeme de lock pour les scrums
+ Nouvelle base plus grande et qui fait plus "fourmiliére"
+ Mise en place d'un viseur
+ On ne peut plus tuer ses scrums

--- BUG ---

+ La reine pond à travers les murs

--- TODO ---

+ Quand on se prends un coup par un soldat enn, on recule (ptit saut)
+ Revoir les couts d'energie
+ Faire une page tuto avant le début du jeu
+ Save la bouffe
+ Rendre les eggs comestibles à partir d'un certain seuil de LifeTime
+ Pouvoir créer plusieurs granarySouls
+ Rajouter le systeme de controle de la population par la reine
+ Mettre en place le début du jeu
+ Bloquer les essentials à une certaine distance de la base
+ Créer une page de menu de début avec gestion des fichiers de save
+ Quand on meurt, on retourne au menu principal (gerer le gameover)

--- Refactoring ---

+ Créer des interfaces de comportement et y mettre le contenu qui a dans nurseSense et farmerSense car ça rien à faire ici
+ Enlever les variables static d'energie quand les farmers mangent un corps
+ Créer un module de combat et créer un fichier de config pour les fighters (il faudra que Soldier hérite d'une class fighter ainsi que les peon random de la map)
+ On peut utiliser GetComponent<ScrumBehavior> donc il faut faire la chasse au If en série !!!
+ On peut utiliser le obj et non pas le obj.gameObject donc il faut tous les virer
+ Pour l'interaction avec le player faire plus de CLASSES !!! un fichier config, etc
+ Créer des classes de save and load pas dans putbase lol
+ Rajouter des classes pour la gestion de l'HUD et du playerbehaviour